香港要贏，泛民要輸

泛民係香港第一號敵人，仲衰過共產黨
寧要建制，不要泛民

因為我唔中意食硬屎
所以要食爛屎

拉

本土派個個出，有撚錢選咩

連登仔曲直都唔識分，仲學人打仗